陳同佳未取得入台證 管浩鳴：台方稱暫時不能接受申請

陳同佳未取得入台證 管浩鳴：台方稱暫時不能接受申請

協助台灣殺人案疑犯陳同佳的聖公會教省秘書長管浩鳴證實，陳同佳到目前為止都未能取得入台簽證，又指正等候台灣律師的消息。管浩鳴說，當時接獲當局回覆是「暫時不能接受申請」，又指對方沒有要求申請人親臨櫃檯申請。

案中死者潘曉穎的母親早前向傳媒發放錄音，表示如果陳同佳在本周五前，仍未踏上台營航機，她將不再為對方求情。

管浩鳴上周被傳媒拍攝到帶同文件到位於金鐘、辦理港人赴台入境證的台北經濟文化辦事處。他其後回應查詢表示，正處理私人事情，不便透露情況。

點解要比殺人犯入台証？

佢只能夠由執法人員送佢上路，唔係萬一途中有咩事邊個孭飛

交完戲，又可以拖多一年